［突發］聽日水炮車最後演練

聽日立法會議員去粉嶺PTU總部觀看水炮車使用示範，
換言之所有測試已經完成，
過埋成日就投入實戰

議員好似10點係立法會出車，如果交通暢順11點就到粉嶺